發夢下次會趕羊去空曠地方

然後比狼食左